發覺最近好多男姑娘同男空姐

坐飛機有3-4個男空姐,醫院又差唔多大半都係男姑娘,究竟入行係未咁易?

男護士
空少

男空姐

樓主識唔識字

男miss

嘩屌你老味

唔知樓主世界幾時有男妓女出現??

含啦 講咁多野

女地盤佬

┌○┐
｜戇｜
｜鳩｜
｜仔｜
｜證｜ﾊ,,ﾊ
｜明｜ﾟωﾟ )
｜書｜ ／/
└○┘ (⌒)
し⌒“

女：姑娘，男：估佷

男護士
空厹

嘩 咁都比你發覺到 ？

女大j

係 全部都係d死乸型

男譚仔阿姐

笑撚到我 男空姐真係第一次聽

係以前太多女空少

男尼姑

男madam

BTW，我有時都改唔到口叫男空姐

樓主有個男伯母？

樓主小學畢業未

女男爵

因航都有

男港姐

10/10

女和尚

人地叫阿sir呀

女啊蛇

好幽默

男空姐叫得啱呀 10個有9個都係gay既

達哥:男miss

女巴打

笑到停唔到
依家仲有人將職業性別定型咗

因為已經太多女空少、女姑娘
要加d男中和下

樓主低鳩能

小學未畢業？
姑娘兩個字咩部首呀？

你男老母同女老豆有冇後悔生咗你呢個戇鳩仔？

男媽媽

咁多男人護士同空姐入黎屌樓主

喺香港 連男人都歧視男人

就係見過有人用錯呢個稱呼，而家我硬係覺得有啲空少會喺冇其他人見到嘅情況下服侍飛㚻師

成日都覺得會有空少間唔中幫飛㚻師打飛機

連登係咪咁撚多真心中學雞
樓豬明撚你地班傻仔

分明特登做咩變左恥笑

男空姐 ：0）

點會咁多人未聽過咁玩

男權媽媽

男特首

狜狼

女兄弟

睇得太多AV 同GV啦你

男家姐
男細妹

你以為? 香港泰國都大把男妓女啦

on9，未畢業點撘飛機

假膠又成功攞到存在感

男護士

射左

男空姐 你知唔知自己噏乜鳩
定你想講有鳩嘅空姐咋

都有好多女地盤佬

男女帝

幾好笑 9/10

明顯假膠引笑
仲咁多真心係度屌樓主 笑死

明顯假膠......達哥都係講女兄弟
咁認真做乜鳩

0/10

好多真心

點解唔得

飛機18歲先搭得

佢話佢自己一個搭咩

你家陣姐係做架兩啦？

屌 上上下堂搞到我忍唔到係咁笑

男老母
女老豆

男胸姐

空少8成都gay,gay佬天堂

買返套行業制服咪做到囉，再著住上連登開post寫故同你問我未必答

女毒撚

樓主女權

男修女 男舞女 男妓女 男處女

男修女
男尼姑

咁多真心

男姑娘唔算多 男空姐真係多左好多 多數偽韓 大隻仔無乜

我真係聽過人叫男姑娘
我係隔黎細細聲提佢係男護士

空中少爺

關咩事, 弱智仔

唔識就收爹啦屌你老母